[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [431] 願榮光歸香港

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「Mel唔識串」開始舉辦！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「Mel唔識串 精選」舉辦公告
2019/08/13 14:00 ～ 2019/08/23 13:59

常駐光弓 暗奶+光龍
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

咁難打嘅

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

@雷公 等周年

執笠啦仲留石

onjj巴咁夜唔訓

太強沒辦法

sleep is for the weak

歐州時區唔同

加拿大黑黑地好正

Post頭錯曬既喂？

唔知點解睇落似男人

呢d先好食

冇錯呀
咪龍絆囉

幾時先肯curry我

curry我未

我仲用緊礦石裝

完全跟唔倒

咁curry我未

why ar

real ar
gun ng dou
too rich

整埋裝先打聚魔 不過我可能就黎棄轉borderland

G 持

挽留

醉曖龍胖

Borderland 唔掂掂擋

齊裝9齊

打聚魔先整到裝喎 有雷狼自由任

禾刀吾會玩既

想整住斬龍雙刀先 宜家套防裝on99

唔中招怕咩低防

起碼打晒d龍先啦

想整呢套但唔識日文

咪熔山

手 腳

冰咒手

低攻

杜賓腳

齊慈眼殼未

未打得好慢

有人話機械手

大龍玉難唔難出

未出過

買

同高登比唔係錯好多姐

問嬲sir 佢識日文

執了

正呀呢啲

可接受 需改善

佢係咪嬲咗禾

識食 幾時出黎研究下

遊戲太多🙏🙏

s巴一齊

禾拍片 你地挽

留過靚名 今晚等curry

想幫大佬含

你做偽娘定我做偽娘先？

我都ok

我唔知中文係咩喎
用太古破片整嗰件
唔係冰呪啦冰呪係會心擊(屬性)
你搵到個系列技能係會心擊(特殊)就得

想含到S大佬全身震哂

咦 係喎
原來右邊有提示

含晒龍胖巴打

咁你做偽娘先 下半場交換

巴打們，我咁既陣今日個pool洗唔洗抽

唔好走數喎

想含到佬轉基

佢基佬加Llc

我有套黑白女僕裝假髮同過膝襪

扑左

想含下熊yeah啲歐氣

一週年先all in

圖

典解

佢4mk想約你扑野

PM haha

收到

自己cosplay3星風女僕 噯龍肥噯到咁

想睇

イサ巴呢

何以 這土地 淚再流

今朝1573班巴打笑死我

S大 , 得1200石可以做到啲咩

淘/課

S大大 3抽齊pool咁可以做啲咩

抽4隻突滿龍

抽多幾個十連歪唔到好野
跟住上嚟同人講好非

玩mhwi

Here

Curry我未

未得

打唔贏條 namielle

未玩得

點解變咗聖誕版

你自己衝緊？

嗯 我前幾日唔得閒玩就打到古龍

我阿哥4蚊走咗 我仲笑佢點解唔等50億

入咗小隊先啦

大大們 點樣組同埋去向升邊隊打邊隻真龍先

個ac 咁勁既

其實防800應該夠？

大劍得套acidic glavenus好用

尊/馬耳屎
冰槍
黑人刀
龍肥克乜野

打邊隻隨意啦
風 尊 530
火 冰雞 v534 爭條龍
風 新黑人刀 v534
光 克乜野 v534

點解會預自己中招

M熔山龍點先有得打 唔記得以前是點鳥

撚到由升30%變跌30%

由乜理由可以唔停牌

完全god mode

THIS IS CHINA

有冇金融財經mpf撚可以講吓駿隆呢間野點

Master熔山龍裝唔洗打熔山龍
要去聚魔之地打/搵料

點加

琴晚有幫老細手揾古龍腳印

去集會所門口附近個counter 入
好似要熊/s巴先有得accept

Curry未

新豬料

自從第一日玩過2場之後無一齊打過 今晚1130 ok?

太刀整咩裝？

2:00 後ok?

聚魔其實係做乜 d字又細又多
冇睇

200mb都無

新手想入坑,隻GAME有冇靚仔玩

禾弱者 不了

有 全巴

怕羞

有冇相

性慾巴士佬

終於求到巴士佬curry
今次訓一陣到幾點開波穩陣

有冇聯絡方法,想PM佢傾D野

你唔係PC版嫁咩

得閒睇下呢度啲人post ig cap圖嘅左上角/右正角

入谷

THANK原來有依個功能

你keep住玩keep住推post就有機會見到
好似係

點解咁問

@中野四葉 @熊喵喵

幾好笑呢個

一直有留意,近排放棄左FGO得閒左決定入坑

M級裝備客制化素材只有在聚魔之地才會掉落 而有些魔物需要提升地帶Lv才會出現

這邊稍微說一下地帶等級提升的方法

地帶Lv提升方法
1.收集痕跡
2.部位破壞
3.狩獵、捕獲

單純想升等級推薦1跟2
要素材選擇3

地帶Lv上限解放
MR等級到50、70、100會出現任務 解完會解放MR及地帶Lv上現

MR50解放Lv5
MR70解放Lv6
MR100解放Lv7

地帶等級下降

受到其他地帶環境變化影響

聚魔之地限定魔物出現地帶等級

地帶Lv2
古代樹
雷狼龍(機率低

地帶Lv3
古代樹
雷狼龍、黑狼鳥(解完班長任務

地帶Lv6
古代樹
黑狼鳥特殊個體

大蟻塚
金火龍

陸珊瑚
銀火龍

瘴氣之谷
轟龍亞種

其他待補充

特殊痕跡取得

在聚魔之地採集

特殊痕跡收集

1.同種族魔物狩獵、捕獲、地盤鬥爭

2.魔物部位破壞

特殊痕跡使用

1.在叫出魔物的地帶部位破壞 提升該地區等級

2.取得特別素材

礦脈及骨塚

礦脈及骨塚會隨機出現 有看到就採集一下吧
採集計量就會上升 計量越高越容易拿到稀有素材
在計量滿後會出現巨大礦脈及骨塚 採集取得引導的結晶及龍脈後 計量會變回黃色

多人時地帶Lv會以隊長為主 假如隊長地帶Lv較低也不用擔心自己地帶Lv會被覆蓋過去
一起調查還是會提升

1130應該okcurry禾打雷狼ok?

有新基佬加盟

no

Mr 100是咪要打100場

4.9跌到2.幾 可能仲會繼續跌

準備狂刷虛空 職建爭1級就全35 唔留蜜蜜喇

幾時先再有機會同佬佬玩

今晚

下隻驚

我無曬金銀幣

中咗

銅我都冇

U狗黎

300GET!

勁

笑死，年年都有人中招

恭喜

新野就唔撚中，普羅米收屍呢d就中到啪啪聲

GAY

隻石化CLS

又抽多條忍番黎

啪聲

一路抽一路啪
咪啪啪聲

舊有buff角一個一個死亡

淘80蚊貨仔

有幾秒動漫睇 好屈G

屌D友唔帶龍化卡打新關,20秒打唔撚到囉

+++

363 7290 風果隻帶龍化打20秒

想入返中電

G持

-2-2

矛人玩龍肥鳥?

我地清泉

冇

掉上KEKEKE睇下有矛人算

你走左未

未

睇佢地個po，重想諗有希望長hold，笑死

連登仔啲錢咁易呃

聽日又有幾舊水息收

邊個拉歪左個頭

20秒唔到喎

主線緊

港股唔好信

睇黎要帶埋朱古力

中, 150路

ON9,點打20秒呀

朱古力應該打到

垃圾驚

Long hold上返17

冇人抽囡囡？
冇喜悅既

火屬太多人 一打打唔想抽

個七

醉曖寶寶

尼格打唔打

要用咩人

gun

40秒

冇人分享喜悅

546 9874 尼格40秒

是咪唔中招就唔驚佢無力

唔G......佢一定會放核爆...

去合武先

我大龍肥還有人嗎

20秒用530打?

又要合

梳

場呢

呢個真係問題黎...我唔知洗唔洗合把防石化去試20秒

仲要5*嚟

普魯托係咩龍黎

四個龍化 朱古力
我覺得應該打到

諗下尼格點打好先

場都未入過

鋼龍

整咗武先

好型棍子

一定要夠力佢核爆前BK佢,唔係就唔夠時間

又有新嘢換

用聖槍吉佢CFU
開未

咩?

光SLIME

晏D先,無人
唔想同KEKEKE D廢JER打

正，公起公起

啲劇情咁撚癲

269 6040
20秒

廢JER

週年似係gel頭王子

想幫金毛仔含

null

那個男人

好型仔 all in

劇情有加蛋送

唔好劇透未得閒打

見到妹妹未？

SH 898

咁正都唔抽?

Show hand

王子插入MYM補魔一下噴死左隻魔神BOSS

預告果到寫左多謝一年支持

準備執笠

壬子見完祖先就學人gel頭
死mk

有冇curry 20秒

唔好咁

Gun

開未

5163395

S大大開就一堆人
禾開就矛人

又話20秒

秒full

又話 -2-2

禾唔係人

我愛大家
我愛黑貓老公

你開係要人curry
S大開係佢curry人
點同

Gay

我愛黑貓

真愛

8655561

賽蓮bitch

白白淨淨又大隻

條王龍型撚到

你確定?????

2場都一take咗了

你地唔入黎,好NULL

都係MHW好玩

被咖哩到完場
打埋hard主線
想瘋狂討論劇情

開未 頭先睇緊劇情

20秒同40秒就完既怪

全部skip
等聽故仔

打完鳥,試左好多場

Auto刷唔刷到

等聽

整專武就刷到

疏囉

一句講晒
回到原點

尼格會核爆,唔知會唔會死Q曬D人

有暗龍40未

講多d 阿妹死咗未

搵S大大,NULL左

講多啲ok?

連寶寶都唔要我 針了
BYE ALL

有龍化咪得

執左

AUTO喎

咁攪法, 阿妹有排都未玩得

有冇40

你搵到人我入黎打

要打多10章
下年呢個時候應該救到一半妹妹

下年依個時間都唔知打未

真暗龍 之後
好大機會打真冥龍/其他王族嘅真龍版

Drop to 00000000

測左auto沒死人

為左個妹 同世界為敵

男豬好撚自私

之後10章係 男豬 身世之謎
再之後10章出發救妹
再之後10章又救唔到妹

男豬大逆不道
連Joe仙都殺

ho moon

有冇40秒

再之後10章 Joe仙復活變魔神
再之後10章 克乜野黑化

再唔開禾清曬D毛毛鳥

長做長有

要打定虛空料了

6593640

用馬戲槍,呢隻矛JER USE

-1-1

珍光-24,唔知趕唔趕得切

要整武先打得

-1-1有S巴巴

唔係40秒咩 做咩殺

辣殺驚DEL了

我反正要打料,照殺打少場

差成15秒點打

BK得太慢了...

試多次

其實係我中左毒變唔到龍

4282302

矛位我去打主線鳥

sor

你地打,我解左

大bam週 入唔到場

虛空HIPLIK有冇AUTO?

NOE妹解左未

jing duck yau

解JER

928應該出光劍男豬了
真暗人權FCED

仲睇緊劇情

______________(你個名)(MK VER GEL頭VER.)

男豬真男人 魯路修

又要抽

好型 轉機鳥

想抽Joe仙多啲
最初背負一切嘅男人

安全起見都係週年池出左先好打真暗
望下真光
準備再多 營運一瞬間婊哂舊角

唔出新池都冇乜光角好砌

珍,仲要呢次唔出光POOL
19號完應該會接龍POOL先到龍肥日

對比其他四屬
光角全部都過期等級

收到風 19號個pool就嚟料

係先好

講就講雷GAY,其實都算唔上勁,只係可以仲拎出黎用下

HARD主線EX難打到

19號應該接龍POOL

好易喎

玩光奶

Fat checked

係咁死NPC

琉卡咪得囉

又要共鬥?

到時又4隻龍肥限入
抽唔到既唔洗打鳥

認真 唔好諗奶先
次次奶都變蟹貨
隻週年王子有團補 火奶應該蟹埋

打到了 垃圾NPC

話曬國王
一睇就知兩技都係BUFF技回技啦

街場用530解左20秒.
40秒要整武打?

唔洗
比寶寶點左

組團打虛空？
我諗真暗又係要虛空武打

20秒我無叫你整武囉,我都係拎534加龍化同朱古力入
竟然話我點你

open

講緊40秒

整定到時單機AUTO刷都舒服D

港女寶打橫黎講

等等先
返到公司先玩
打幾多場？

我筱

算了

唔使整都auto到

有冇Ching 協力虛空打材料準備真暗武器？

呢次個故仔正左好多

要叫個孫燒個結局俾我

真 而家先係我大龍肥既開始

再戰廿年

超越fgo

執笠

下年出失落的龍絆REIVE

即係成年嘅故事係序章

龍絆WORLD

諗下好啦
人地沒內容
收入都仲係龍肥頭上

遲下改埋3D 超越fgo

己經好想奶阿妹隻腳了

3D真係趕客

變晒肥腳

VR 自己變龍

想變阿妹

仲要冇腳趾
J馬蹄

今朝番工見到啲女恐怖嘅野

有人岩

腳趾好難整

變阿妹比男主屌

@全

變阿妹屌男主

50路wo

啱哂佢

扮
實收埋今晚偷偷地J

邊隻手揸杯面

而家已經j緊

20秒咁易既

雷gay 530, 龍化+朱古力? 我得0突龍

劇透 個頭頂咁神秘

訓一陣到11點半開波穩陣

升咩準備打真暗？？

進取少少訓到幾點好

全巴上次又話唔睇樣ok嘅

條女喂佢食

佢不嬲好似都話豬扒都係肉 好過....

隻女劍條腰點睇都係斷左

由零突爆隻水老夫，但未抽到火劍

風20秒用530慕慕朱古力+龍化？

40秒 help
9350031

尊過都得

得慕慕同妹弓上左50環

-2 幫幫我

要用咩打

你呢次又抽左幾多

雷gay 朱古力+龍化

埋單70抽用石
40抽用卷
4水老夫
2新龍
火劍

-1

好想用少年警棍教訓下隻火劍

呢個要問返巴士佬
佢在行d

9350031
-1 大大力幫幫我

冇人 訓陣

咁歐既

駛唔駛做V武先打得？

唔中招就唔使

返去打熟先搵你地curry

唔會中招的

睇睇吓劇情冇疲

街場過左40秒，唔洗做虛空武，直接光gay劍530 朱古力+龍化卡

？

只要帶上Sbaba庫教練E巴

MHWI 成個主線都係抱大腿
行行企企到完場

隻火劍玩背水核爆反擊都唔夠二姐一招技多傷害

火虛空個稱號仲難拎過暗

牙拖不嬲都歐 次次抽勁多但平均廿抽實中彩
邊夠佢玩

非嗰d冇講姐

咁你抽咁多抵你中嘅

冇講定冇非過冇得講

鬥慘大會

非咗一年 我一周年應該會歐

可能汁左

就黎忍唔到手

有冇人秒真風？

做咩成日都求扑

就快1週年仲真風

唔知點解好似睇緊魔法少女變身咁

提一提
記得去換新虛空建：閃光屎來無

我真風仲未真畢

都係二姊單機快 49秒就打完
火劍不了

我未

街場竟然30秒就贏

10500

我都未打

你成日curry我

又串me

534範用性愈黎愈低
打闇老夫要先打綠豬整武都算
打綠豬都要先打忍者頂

就咁打老夫

依家仲要真龍前比把虛空武你

我打綠豬用返534就auto到
係老夫真係迫著要先打豬

534打寶寶用

老夫整左武一場幾耐到？ 我未整武2分鍾 想睇值唔值得farm 豬 我忍者之前有打落 未開始farm

愈黎愈唔值得課朱古力

整左都係好耐
但唔整仲耐

好耐無課過,依家只會買金剛晶
但都係買多2個月就夠了,5屬技傷龍突滿左就唔洗再理龍

唔整auto過唔到
d ai搶著食debuff
P1中我都算 P2-4都搶著食

我落光奶auto到 試多幾場睇下會唔會炒車先

講到課少左都沒PS4
肯定係有女開支用多左啦 死MK

單純唔想買
除左MH無驚想玩,就廢事買黎封塵
部switch禾都成年無開過了

又嫌我廢

反正都要解任
我整左槍同劍黎auto

borderlands?

因為mh都無買到黎玩
所以呢隻都唔買了
pc有人玩先叫禾

買PS4咪有人玩

風豬 20秒求carry
914-7270

又岩

一把輕鬆痾土

borderlands3 PC支那epic代理
仲要係有名既木馬偷資料代理
PC有人搵你玩就有鬼

矛人

mhw pc

咁我去街場試多幾場先

想打十場暗老夫
有冇人跟？

課咁多金都唔拎去買ps4

我都正係打MHW

any John ?

Mo

9008699

火新虛空到底點樣20秒...

唔係

辣殺

公子開始悶

U cc me

今日第一次準時收工

有冇人10場暗老夫

今日依舊係上連登龍絆過一day

等禾一陣

Mo ar go auto la

聽日可能都要全日

聽日上連登玩龍絆仲有得早放

之前每日12點就走真好爽

計埋寶寶送2甩晶晶,都仲爭2甩

又抽中咩龍

4個3000攻+
龍化+朱古力
開完技龍化疊10層減防, 15秒左右完

返多一個星期就去旅行
再返多兩日轉工

搞掂啦屌你

係街場過唔到

單人刷屎太濃

又去邊

暗老夫未？
想清毛

水同風技都未突

隻豬好難打

想跟4場

火暗風都未

求帶真老夫

4場 -2-2-2

10場-2-2

熊爺入場未

同盟房-2-2

854 5148 -2-2 4場

冇人

同盟

都係清咗公子先

仲要清城娘 時空貓

無毛

6342416

8454513

-2-2 暗老夫清毛 10場

夜d再打, 我想打埋風豬20秒先

好

入人場放棄會唔會比人bam一個鐘?

20場先會 好似係

打風豬20秒已經走左好多場

我都想解 有無人

夠唔夠人打 -2-2

搵多個幫

啱啱過左，不過可以再打

收爐

有無人救下巴士佬

-S bar

真龍肥已死

人既問題 可能係

光復香港

你地打乜？

暗老夫 40 秒
416-3632

時代革命

暗老夫 40 秒
416-3632

-1

光復龍肥
池袋格命

啱啱先發現牙熊開post

你想開post?

感謝

佬

送好多石好佛

上個pool清機率出豬大腸

法國我肥小左上黎

男豬為咗獨佔克乜野殺祖先 跟住再同大魔王爭阿妹 男豬真LLC之前仲笑佢係細佬仔

搞屎棍 搞亂個國家

LL同國家 細佬仔都識揀

用聖棍教訓大魔王

唔夠多

有2幻了

禾依家唔忍,期期都清機率

聖槍

依個火pool唔清了 辣殺

以前我冇得揀
而家我全都要

抽火槍

隻火劍都幾廢

2幻幾

剩是想屌阿妹

辣殺遲早歪中

拉母:我不行了

幾時去食壽司郎

出左食評?

辣殺黎

過日本食應該仲快過香港排隊

要脅唔到3巨頭

唔是可以手機拎飛咩

唔知

火短 火短弓 仲有邊隻

用咗幾場，係呀好快就回到技，但低攻到技都懶撚得開

男豬

唔撚係掛,招1技打幾多?

好先進

食未

可以帶埋果條友去

乜水

睇大丁話幾好 不過去幾次日本都多人所以無試過

可能要配火燒龍+火燒卡

禾個仔囉 佢鍾意食波波飯

對腳正到

月尾睇下點

巧

劍卡+豪華+木花開+45%攻buff用技1打寶寶15k，但用落好低效率

仲未打寶寶

我維已經失踪左77 49日

咪又係3D肥腳

打唔贏水48

光苦肥美腳

冇升4gaylo刀傷

發現比人扑左

慘

禾屈服左俾力架先過到

洗唔洗50埋

好唔kai心

Show 扑左 user 🍋

唔50你邊有10%攻

唔想比nigga

S ba冇帶力架都過咗

佢咁多條100龍

我大香菜太強

其實轉生成為史萊姆呢套野風評係點？
我見viu就開咗黎睇，屌你無撚啦啦咁就完撚咗

垃圾 好似係

分幾季,下季未出

辛苦你啦 要唔要哥哥呵返

係咪要瞓到12點開波穩陣

艾梅洛閣下

Sor...岩岩番到屋企 沖涼先

現...

實女裝英勇難避免

冇睇 唔係幾鍾意呢類型嘅動漫

mh都冇人了

curry未

帶我打紅蓮？

where

入緊驚

真冇人

入黎未

幾時有人咖哩我打紅蓮

入唔到

小隊咋喎

我都係小隊

謝熊爺

我冇輸出架喎

熊yeah curry

我想要剛鈎爪

想play
仲15 16買唔買

呃完入小隊full

仲有冇團入

你遲咗

小肥腳

差咁d野

大佬我全身都比你都睇過晒

見倒依啲回覆就知自己冇入錯po

好識玩

四蛇又想睇？

永遠記得418 d好圖

即刻去左重溫

少咁d野喎師兄

鹽濕仔

係，禾不能忘記右下角的小圖

最少P埋左腳先再po ok?

呢d腳正呀

歐文食慣高級女

夜晚比我屌到無力

課金的重要性
用4星廢龍緊係殺唔到隻王

禾張圖是火龍同男豬對話
最尾幾句唔是指火龍冇離開火山幫手討伐魔神咩

唱k小魚仙

是但啦

500體出2張槍技卡 本身0突
但係冇Momo 唔歐唔非

收到風 佬尋晚回咗999體刷

劇透哂 想死

出得一舊金料

000000

被清算了

非洲人我有11舊喇5舊係協力出

係傳說六龍
唔係因為打咗之後先叫做傳說
而係組隊之前已經係傳說
所以佢有冇打同佢係咪傳說冇直接關係
好似係

0

痴撚線 差唔多800體得2舊

我加埋解任先有11

是咪單機難出d

因為你出咗滅鱗

今朝見倒個黑黑實實既巴打用光斧hip lick

S巴都出左

今晚可唔可以落巨雨 我想留係屋企打機 borderland又要追進度 我個肝呀

現充

出左未

又有暗示...

現充的煩惱

我應得

出左 琴晚12點

要食燈籠 玩月餅

一次拖兩件 .gun

我都係應得架 研究下弓裝點砌先

食女 玩腳

手足口

點翻譯出黎

仲甩緊皮

包皮?

損左

唔好亂講野

月餅應該係對波

又話唔想玩弓

如果長玩洗咩追進度

唔知今次分唔分周目 唔同週目點玩

又好似係 去隔離po搵下雙刀啦咁

玩 真 屬性會心

對於巴士佬 一個月課仔

佬佬佬

今晚半夜有冇人帶我打黑青瓜龍？
諗諗下我砌套轟龍裝/冰咒先打主線好似穩啲
宜家仲著緊礦石裝

都係決定加入輕弩邪教

你curry先啱喎

重弩勁d

打咗3次青瓜 頭2次冇熊爺5貓都唔夠用
最後1次熊爺入嚟就過到
代表乜

重弩點砌 有無link

你地熟左點打
我琴晚打痴火龍 差啲死左

彈丸節約

貝爺唔知會唔會出埋M級

類似琴日s bra個套
3件熔山 + 機械手 + 凶爪腳

代表熊爺curry

又屈
我lam左你地素材
下星期就可以正常時間打返

3件熔山已經係難題

聚魔

到底係杜賓腳定凶爪腳

pkm 送 6000石

屈了 入去抽曬佢先

有18000了

你個套係用天地龍重弩?

抽到黑狗

棄左都入去拎

del驚了 1000+體 2粒金料

想跟嬲蛇玩片手 邊把好用

唔係 恐暴龍輕弩嚟

輕弩唔係用番迅龍3件好D咩

研究完係杜賓嚟
熔山龍3件炮術上到5lv
護石用節約彈藥

隻腳應該冇fix死 杜賓腳beta食菇lv1
禾懶應該唔會食 可能轉其他

諗住跟佢

暫時睇冰呪溟龍都唔錯

如果係禾應該唔要耳塞 砌埋無傷

第一場就2粒 應得

屌你老母 打撚到崩潰, 仲係得2粒 1200+

我一粒都未見過

加油

好鼓舞

用銀料換會唔會仲快

都係得220銀料

估唔到borderland 3評價幾好

你話唔使耳塞嫁

佬 the 2nd

碌就得架啦

買返隻保平安

...

傻既先買

已買

等DLC

買豪華版啦
第2集d dlc勁好玩 真係唔駛諗

你個歐洲人不意外啦

好想玩,但唔想買EPIC版

P...

用手制玩FPS真係傻西瓜先做

我都覺
一直都mouse玩FPS
手掣勁難玩覺得

加好友

冇技術

我好廢 不過唔用狙問題不大

反PS4保PC大聯盟

唔信

Pvp淨係無外掛已經贏pc 10條街 難控難玩都好過比軟件殺

冇人都叫聯盟

咩無人有三玖啦 有寶寶啦 有玖寶啦 有三玖寶啦 有玖寶寶啦 仲有三玖寶寶
人強馬壯ok?

禾今晚繼續mh先

爆機就好轉黎玩

知錯了

要200lv先爆機wo

帶打未

用lv黎計爆唔爆機架咩

打完條天地當爆

Mhw都有罵戰

200lv 有聚魔最段一段既任務 巧似係

聚魔地圖lv點升最有效率?

禾嬲死U地

不過佢話唔會有再大型dlc姐
應該仲有d龍出
金獅都10月先出

28000唔該

其實宜家又唔擔心無野打 因為我根本打唔切

咪又係一個月貨仔

玩得開心 一個月都好好啦

大部份冇 pvp game都係架啦

都係ps4好玩

係

Switch冇驚好玩啊

有新公告

PKmon Master送6000石

咁撚悶，派六萬都唔玩啦

珍,留意下呢度得返個歐抽人玩緊

珍 非洲人系挽緊自己 吾系挽驚

2金料: 50埸 vs 1埸

有啲後悔買左switch

點解呀

歐抽人:應得架

唔會後悔
剩係玩到薩爾達呢隻神作我已經覺得值回票價

你今日嘅話題淨係圍繞2金料

啱

因為好悶

點解係放4點而唔係半日

AUTO,唔會有悶既問題
留意返,下禮拜4尼格會有2倍掉落,依家唔好博命打住

買PS4同樣道理
剩係可以一齊玩MHWI已經值回票價

唔覺

買PS4同樣道理
剩係可以同男神巴士佬一齊玩MHWI已經值回票價

食杯面穩陣

識貨 玩到而家都仲玩緊

呢次好似駁唔到

珍光-5,結果完鳥,之後去打返真風先

暫時已知佬佬女朋友姓名
1. 杯麵
2. 燈籠
3. 月餅

啱 薩爾達同異度2

我係玩到呢隻同spltoon2已經夠皮

咁你後悔d咩

玩到MHWI同borderlands3已經夠皮

P5世界第一

梳囉

圍繞金料已600天

一齊三文魚？

部機都唔知放左係邊鳥

唯有繼續排街場

我部機都封哂塵

有冇人幫下禾20秒

19

591 9265

好null

18

估唔到仲有人玩緊

-2

4點+1

我整左恐暴龍太刀了
唔使打恐暴龍

又要開始curry了

冇人打，算鳥，謝s巴

又屈
癡街場R到素材

我都未打 但未得閒
今晚會唔會有團

-1 now

收起你呢隊其他人試下?

又屈

有冇得++

入小隊？

又curry

謝s巴，grrm巴curry

收左mk仔有情巴aka孽蛇未

又自私打

繼續吹啦

快手吹啦

@全巴

@熊

4.穩陣 ref: 12點起身穩陣

12點起身搵陣
唔怪得冇同我玩

今晚未玩到
聽晚就可以早少少應該
Sbaba都可以收到人入小隊其實

佢吹緊我

今晚會留意下有冇申請

唔出聲穩陣

唔知幾時先爆到機

仲有一個鐘

要擺集會所條code上黎 佢地先入到黎申請/你邀請

唔准出聲算唔算羞恥play?

前日肥婆巧似俾咗code佢

禾矛

牙肥唔入小隊架
要同佢玩要擺code

今晚晏少少先開到機

我聽晚先玩得
岩岩玩左陣整左裝
準備等佢地咖哩主線

1001

咁我自己追追條線先

你睇下佢地幾點玩得
入左集會所先囉

🐼